/*
  Localizable.strings
  VPNEvo

  Created by Devang on 14/03/22.
  
*/


"Terms of Use" = "现在订阅";
"Agree & Continue" = "同意并继续";

"Continue" = "继续";

"Connect" = "连接";
"Disconnect" = "断开";

"point1" = "访问全球内容";
"point1desc" = "通过更改您的虚拟位置来访问世界各地的所有站点和服务。";

"point2" = "私下上网";
"point2desc" = "隐藏您的 IP 地址并使用军用级加密对您的所有网络流量进行加密，以保护您的在线隐私";

"point3" = "快速稳定的连接";
"point3desc" = "从 Netflix、Youtube、Hulu 等浏览、游戏或流媒体，无延迟";


"Privacy Policy" = "隐私政策";
"Restore" = "恢复";

"Continue" = "继续";

//SideMenu

"HOME" = "家";
"SUBSCRIPTION" = "订阅";
"RESTORE" = "恢复";
"RATE APP" = "评价应用";
"CONTACT US" = "联系我们";
"SHARE APP" = "分享应用";
"PRIVACY POLICY" = "隐私政策";
"TERMS & CONDITIONS" = "条款和条件";
"AD BLOCKER" = "广告拦截器";
"SIGN IN" = "登入";

//SideMenu Banner
"VPN Premium" = "VPN 高级版";
"Start your free 3 day trial" = "开始您的 3 天免费试用";
"Go Pro to unlock all countries" = "Go Pro 解锁所有国家";


//Home Screen
"Ok" = "好的";

"Warning" = "警告";
"VPN Profile is necessary! Click Start and enter Touch/Face ID to start." = "VPN配置文件是必要的！单击开始并输入 Touch/Face ID 进行连接。";
"You have to add VPN Configuration to start." = "您必须添加 VPN 配置才能启动。";
"Start" = "开始";
"Cancel" = "取消";
"Add" = "添加";

"Connecting" = "正在连接...";
"Disconnected" = "断开连接";
"Connected" = "连接的";
"Tap to Connect" = "点击连接";
"Tap to Disconnect" = "点击断开连接";

"Quick Access" = "快速访问";
"All Servers" = "所有服务器";
"Country List" = "国家名单";

// rate us

"We work 24/7 to give the best, most reliable VPN" = "我们 24/7 全天候工作，以提供最好、最可靠的 VPN";
"Please take a moment to rate our app and tell us how we’re doing" = "请花点时间评价我们的应用程序并告诉我们我们做得如何";

"rate_the_app" = "给应用评分";
"maybelater" = "也许以后";

// scan

"System Scanning" = "系统扫描";
"Granted permissions" = "授予的权限";
"Applications folders" = "应用程序文件夹";
"Junk" = "垃圾";
"Malware Check" = "恶意软件检查";
"Anonymous request" = "匿名请求";
"Safari history" = "野生动物园历史";
"Personal info" = "个人信息";

//Cleaning ProcessVC
"Protecting iPhone" = "保护 iPhone";
"Don't remove the app" = "不要删除应用程序";
"The process will continue Automatically. You can close the app to proceed" = "该过程将自动继续。您可以关闭应用程序以继续";
"Do not remove the app. Your iPhone is still unprotected" = "不要删除应用程序。你的 iPhone 仍然没有受到保护";

//CleanSuccess VC
"Success!" = "优化完成";
"YOUR PHONE IS PROTECTED" = "您的设备受到保护，免受在线威胁";
"Do not remove the app. The next analysis will proceed automaticallv in" = "不要删除应用程序";
"Days" = "天";
"Minutes" = "分钟";
"Seconds" = "秒";

//SaleScreen
"You Have Unlocked Our Secret Offer!" = "您已解锁我们的秘密优惠！";
"Hurry! We can't hold this offer for too long:" = "匆忙！我们不能将这个优惠保留太久：";
"Get This Secret Offer" = "获得这个秘密优惠";
"Limited Offer" = "限量优惠";
"Unlock all Features For Half Price" = "以半价解锁所有功能";

// detected

"iPhone Security" = "iPhone 安全";
"Connection is not protected" = "连接不受保护";
"Please clean iPhone immediately" = "请立即清洁 iPhone";

"MESSAGE" = "信息";
"now" = "现在";
"Protection required" = "需要保护";

"Personal information, passwords, messages, bank details and photos are at risk." = "个人信息、密码、信息、银行详细信息和照片存在风险。";
"Turn on VPN" = "打开 VPN";

// subcribe

"Get Full Access" = "获得完全访问权限";
"Unlimited & fast servers" = "无限且快速的服务器";
"Worldwide locations" = "全球地点";
"Secure & private connection" = "安全和私密的连接";
"Anonymous surfing" = "匿名冲浪";
"Ad blocker" = "广告拦截器";
"Multi device support" = "多设备支持";
"Kill switch" = "终止开关";
"1 Week" = "1周";
"1 Year • SAVE 85%" = "1 年 • 节省 85%";
"BEST DEAL" = "最划算的价钱";
"Try Risk Free" = "尝试无风险";
"Subcribe now" = "现在订阅";

//Login registration
"Login To Your Acccount" = "登录到您的帐户";
"Enter your email" = "输入你的电子邮箱";
"Enter your password" = "输入您的密码";
"Sign In" = "登入";
"Don't have an account? Sign Up" = "没有帐户？报名";
"Create Your Account" = "创建您的帐户";
"Sign Up" = "报名";
"Already have an account? Sign In" = "已有帐户？登入";

//ADblocker
"Disabled" = "残疾人";
"Enabled" = "启用";
"Adblocker is disabled \n and ads are not blocked" = "Adblocker 已禁用\n并且广告未被阻止";
"Adblocker is enabled \n and ads are blocked" = "Adblocker 已启用\n 并且广告已被阻止";


"p_policy" = "隐私政策
MicronVPN 致力于保护您的隐私。我们希望您了解我们收集哪些信息、不收集哪些信息，以及我们如何收集、使用和存储信息。

MicronVPN 不会收集您的姓名、电子邮件地址和个人信息。我们不会收集您的活动日志，包括不记录浏览历史记录、流量目的地、数据内容或 DNS 查询。我们也从不存储您的 IP 地址的日志。我们收集数据的指导原则是只收集大规模运营世界级 VPN 服务所需的最少数据。我们将系统设计为不包含有关客户的敏感数据；即使被迫，我们也不能提供我们不拥有的数据。本隐私政策将帮助您了解 MicronVPN 如何收集、使用和存储信息。

一般信息
我们收集三种类型的信息：

VPN 连接摘要统计 MicronVPN 收集有关使用情况的最少信息，以保持出色的客户支持和服务质量。以下部分详细描述了我们收集的具体信息。这些统计数据从不包括任何关于用户使用 VPN 所做的事情：没有关于 VPN 流量的内容或目的地的数据，没有 DNS 查询，也没有 IP 地址。
Apple App Store 购买信息我们为我们的高级服务提供应用程序内购买，并且我们保留从 Apple 收到的购买信息以提供我们的世界级高级服务。
应用程序内分析数据我们收集用户在应用程序上点击了哪些页面以及用户的操作系统等数据。
其他 我们收集客户的唯一 ID、会话 ID、用户类型（高级或免费）、用户连接的服务器 ip、输入和输出数据计数（仅计数不记录 – 按 5 分钟间隔）、数据计数的时间戳，连接终止原因，用户连接的服务器内网ip地址，服务器自动分配给用户的连接内网ip地址，苹果公司提供的用户购买信息。
个人信息 MicronVPN 不会收集您的姓名、电子邮件地址和个人信息。如果您希望出于支持目的或其他查询而发起电子邮件或内部通信聊天，则由您提供电子邮件。如果您这样做，我们不会将其保留在我们的数据库中，也不会将其出售给第三方，它只会用于支持目的。 VPN 连接摘要统计我们确保我们从不记录浏览历史、流量目的地、数据内容、IP 地址或 DNS 查询。因此：我们不知道哪个用户曾经访问过特定网站或服务。我们不知道用户计算机的一组原始 IP 地址。

如果任何人试图根据上述任何一项强制 MicronVPN 发布用户信息，我们无法提供此信息，因为这些数据不存在。为了保持出色的客户支持和服务质量，MicronVPN 收集以下与您的 VPN 使用相关的信息：用户名和会话 ID 我们存储一个唯一的计算机生成的用户 ID 并在该用户 ID 下生成会话 ID。此用户 ID 允许完全匿名，同时确保连接成功。用户类型和连接 我们存储用户类型以便为我们的用户提供优质服务。我们收集有关您是否已成功建立 VPN、到哪个 VPN 位置和服务器 IP（但不是您分配的传出 IP 地址）的信息。这些最少的信息有助于我们提供技术支持，例如识别连接问题，并使 MicronVPN 工程师能够识别和修复网络问题。

传输数据的输入和输出（以 MB 为单位）以 5 分钟的时间间隔记录，并带有时间戳。我们收集有关您消耗的数据传输总量的信息。虽然我们提供无限制的数据传输，但如果我们发现单个用户推送的流量超过数千个用户的总和，从而影响其他 MicronVPN 用户的服务质量，我们可能会终止会员资格。此外，出于技术支持目的，还会记录您连接的 VPN 服务器的内部 IP 地址。

概括：

我们收集最少的使用统计数据以维持我们的服务质量。例如，我们可能知道我们的客户在星期二连接到我们的伦敦 VPN 位置，并在 24 小时内传输了总计 823 MB 的数据。我们的客户无法被唯一识别为对任何特定行为负责，因为他的使用模式与同一天也连接到同一位置的数千名其他 MicronVPN 客户重叠。我们对系统进行了设计，以明确消除敏感数据的存储。我们可能知道客户使用过 MicronVPN，但我们永远不知道他们如何使用我们的服务。我们坚守我们对客户隐私的坚定承诺，不拥有与用户在线活动相关的任何数据。匿名 VPN 连接诊断和崩溃报告（可以是 t被用户关闭）我们会在安装应用程序时收集用于网络诊断的匿名分析数据。我们在网络运营工具中使用这些数据来帮助优化网络速度，并让我们识别与特定应用程序、VPN 服务器或 ISP 相关的问题。

我们收到的信息是完全匿名的，不能回溯到单个 MicronVPN 用户（即我们不存储哪个用户发送了哪些数据，也不存储 IP 地址）。如果您选择与 MicronVPN 共享此信息，我们将收集以下信息： 有关 VPN 连接尝试如何失败的诊断信息。速度测试数据 崩溃报告，也没有任何个人身份信息。根据您的平台，这些信息会发送给这些第三方：iOS：Crashlytics（谷歌所有）。请参阅 Crashlytics 的隐私政策。 iOS：苹果。请参阅 Apple 的隐私政策。 iOS 默认共享这些数据。您可以按照此处所述在 iOS 设置中禁用它。 iOS：火力地堡。请参阅 Firebase 的服务条款。 iOS：振幅。请参阅 Amplitude 的服务条款。激活任何 Titan VPN 应用程序后，系统会询问您是否愿意共享这些数据。管辖权和适用法律 Titan VPN 的核心使命是保护您的信息隐私。

为履行这一使命，MicronVPN 的总部和注册营业地点位于爱沙尼亚共和国（Estonia），该国在信息披露方面的法律比大多数国家都严格。如果我们收到爱沙尼亚高等法院的有效法律命令，请务必注意，MicronVPN 不会收集任何可用于识别任何特定用户的 IP 地址、浏览历史记录、流量数据或 DNS 查询。存储与电子邮件、实时聊天和反馈表相关的信息 MicronVPN 会记录您通过我们的网站或服务提交给我们的任何通信、问题、投诉或赞美，以及我们的回复。

根据您联系 MicronVPN 的方式，我们可能会收集您的电子邮件地址和您提供给我们的任何其他信息。拥有完整的通信记录使我们的员工能够提供最佳的客户支持体验。我们使用第三方平台进行支持通信：电子邮件对讲机、支持票和实时聊天。当您使用这些平台与我们通信时，您的通信记录（包括您的姓名和电子邮件地址）会存储在他们的系统中。这两个平台都采用现代安全措施和 HTTPS 加密。保护您的信息的安全措施 MicronVPN 在我们的办公室和信息存储设施方面使用一流的物理、程序和技术安全措施，以防止任何信息丢失、滥用、未经授权的访问、披露或修改。对用户信息的访问仅限于需要此类访问权限以执行其工作职能的员工。虽然我们相信这些系统是强大的，但重要的是要了解世界上没有任何数据安全措施可以提供 100% 的保护。服务器位于具有强大安全措施的数据中心。这些数据中心均不要求我们收集或存储与您使用 VPN 服务相关的任何流量数据或个人信息。如果任何数据中心要求我们记录此类数据，我们将立即停止与该数据中心的运营并寻找替代方案。即使政府实际控制了我们的一台 VPN 服务器并设法破解其磁盘加密，也不会有任何日志或信息将任何个人用户与特定事件、网站或行为联系起来。

饼干

MicronVPN 不收集 cookie。同意和年龄限制使用网站、内容、应用程序、软件或服务，即表示您同意按照我们的服务条款和隐私政策中的说明处理您的信息。服务适用于 18 岁及以上的成年人。如果您认为您的孩子向我们提供了信息，请立即告知我们。隐私政策的变更 我们可能会根据适用的隐私法律和原则不时更改我们的隐私政策，恕不另行通知。您继续使用本网站或服务即表示您接受我们的隐私政策。如何联系 MicronVPN 如果您对我们的隐私政策以及我们如何处理您的信息有任何疑问，请随时通过 zionstudiosapps@gmail.com 与我们联系";

"t_terms" = "本服务条款文件（条款）概述了（MicronVPN）提供的 VPN 服务（服务或服务）的使用条款和条件。这些条款还管理 MicronVPN 内容（内容）的使用和访问，其中包括 MicronVPN 网站（站点）、应用程序（应用程序）和 MicronVPN 提供的任何软件（软件）。

同意这些条款，即表示您也同意隐私政策（隐私政策），您可以在此处阅读。

接受访问内容或服务，即表示您代表您自己或您所代表的人（您）同意完全遵守这些条款并受其法律约束。这些条款构成您与 MicronVPN 之间具有法律约束力的协议（协议）。如果您不同意本条款的任何部分，则不得使用我们的服务。通过创建一个帐户来使用我们的服务，您声明您至少年满十八 (18) 岁或者您是一个有效的法人实体，并且您提供的注册信息是准确和完整的。
修改 MicronVPN 可能会不时更新条款，恕不另行通知。如果您在这些更改生效后继续使用 MicronVPN 服务、内容、网站、应用程序或软件，则表示您同意修订后的条款。本网站提供当前版本的条款。您理解并同意，您有义务不时查看这些条款，以便随时了解当前的规则和义务。有关条款任何核心变更的通知将通过电子邮件或网站更新提供给订阅者。您在这些条款更改后使用内容或服务即表示您接受更改后的条款。
隐私政策 MicronVPN 致力于保护您的隐私，不会收集或记录连接到我们 VPN 的订阅者的浏览历史记录、流量目的地、数据内容或 DNS 查询。我们仅收集正确交付网站和服务所必需的信息。为了清楚和透明起见，我们将所有与数据收集相关的信息放在一个单独的文件中，称为隐私政策，该文件可在网站上找到。请完整阅读隐私政策，以清楚了解我们如何处理您的敏感数据。
订阅 MicronVPN 服务可供您在网站上注册后使用。通过订阅服务，您同意在您选择的期限内成为订阅者（订阅者）。应用程序上提供了订阅计划和定价的完整列表。 MicronVPN 保留在网站上发布或通过电子邮件发送合理的提前通知后随时修改订阅费或制定新费用的权利。对定价的任何更改都不会影响订阅者当前的订阅期，并将在订阅续订时生效。当您的付款方式支持时，计划会在计费期限结束时默认自动续订。默认情况下，续订期限与原始订阅的计费期限相同。订阅费将自动通过您上次选择的付款方式收取。如果您想停止自动续订，您可以登录网站并关闭自动续订。默认情况下，当您使用支持自动续费的支付方式（如信用卡或Paypal）时，自动续费是开启的，当您使用不支持自动续费的支付方式（例如比特币）时，自动续费是关闭的).每个付费订阅都会授予您一个
在任何给定时间在三 (3) 个不同设备上使用的许可。如果您想一次在三个以上的设备上使用服务，那么您可以 (i) 在您的路由器上使用 MicronVPN
购买额外的订阅计划，或
通过“批量许可”选项购买额外的许可。有关“批量许可”计划的更多信息，请联系支持人员。
退款政策 退款由 Apple App Store 处理。
可接受的使用政策 MicronVPN 服务可以从世界各地访问，因此您有责任评估使用网站、应用程序、软件或服务是否符合当地法律法规。每当您使用网站、应用程序、软件或服务时，您都应遵守这些条款和适用的法律、法规和政策。您了解您有责任对您的 Titan VPN 帐户信息保密。您对您帐户下的所有活动负责。如果您发现或怀疑有人在未经您授权的情况下访问了您的帐户，建议您立即通知我们，以便我们撤销您的帐户凭据并颁发新的凭据。 MicronVPN 旨在为我们所有的用户提供最好的服务。从这个意义上说，我们要求您不要滥用我们的内容或服务。滥用是指违反条款或适用法律对内容或服务的任何使用、访问或干扰ws和法规。为了保护服务不被滥用或用于伤害他人，MicronVPN 保留在违反这些条款和适用法律的情况下使用我们的服务时采取适当措施的权利。您同意，如果您滥用服务，MicronVPN 可以终止您的帐户，而不为已支付的服务提供退款。在使用我们的服务时，您同意不： 通过服务发送或传输未经请求的广告或内容（即垃圾邮件）。通过服务发送、张贴或传输任何非法、仇恨、威胁、侮辱或诽谤的内容；侵犯知识产权；侵犯隐私；或煽动暴力。未经专有内容所有者许可，上传、下载、发布、复制或分发任何受版权或任何其他专有权利保护的内容。上传、下载、发布、复制或分发任何包含对未成年人的性描写或露骨描写的内容。从事任何限制或禁止任何其他订户使用或享受服务的行为。试图在未经适当授权的情况下访问、探测或连接到计算设备（即任何形式的黑客攻击）。尝试编译、利用或分发由 MicronVPN 与服务一起运营的 IP 地址列表。将服务用于合法目的以外的任何用途。
许可 在您遵守这些条款的前提下，MicronVPN 授予您下载和使用该软件的非排他性和有限许可。严禁以任何未经 MicronVPN 明确授权的方式修改、分发给未授权方、逆向工程或以其他方式使用软件。除非您获得 MicronVPN 的明确书面同意，否则禁止使用任何受 MicronVPN 知识产权保护的材料。
内容的语言和翻译我们所有的内容最初都是用英文写的。我们的内容的任何翻译都是在尽力而为的基础上完成的。我们不能保证翻译内容的准确性。如果翻译内容与英文内容之间存在任何差异，则以英文内容为准。
第三方网站 MicronVPN 可能会向您提供属于第三方（第三方）的内容或指向第三方网站的链接。 MicronVPN 不对第三方提供的内容的可用性负责，因为它们不受 MicronVPN 的控制或监督，并且它们可能有不同的使用条款和政策。您通过我们的服务访问第三方提供的任何网站、服务或内容并不表示 MicronVPN 与此类第三方之间存在任何关系。
免责声明 我们将努力防止网站和服务中断。但是，这些是按原样和可用的基础提供的，我们不以明示或暗示的方式保证通过网站或服务提供的任何材料或信息的准确性，或其对任何特定目的的适用性。我们明确否认任何类型的所有明示或暗示保证，包括但不限于适销性或特定用途适用性或非侵权保证。我们不保证服务将满足您的要求，或者服务将不间断、及时、安全或无错误，或者缺陷（如果有）将得到纠正。您承认您访问网站和服务的风险由您自行决定。 VPN 服务覆盖范围、速度、服务器位置和质量可能会有所不同。 MicronVPN 将尝试始终提供服务。但是，服务可能会因我们无法控制的各种因素而无法使用，包括但不限于紧急情况；第三方服务故障；或传输、设备或网络问题或限制、干扰或信号强度；并且可能会被中断、拒绝、限制或缩减。对于因服务、通信服务或网络的中断或性能问题而导致的数据、消息或页面丢失、未交付、延迟或误导，我们概不负责。我们可能会自行决定施加使用或服务限制、暂停服务、终止 VPN 帐户或阻止某些类型的使用，以保护订阅者或服务。不保证所接收数据的准确性和及时性；可能会出现延误或遗漏。 MicronVPN 保留调查我们认为违反这些条款的事项的权利。我们可以，但没有义务，在不通知的情况下自行决定以任何方式删除、阻止、过滤或限制我们认为实际或潜在违反这些条款中规定的限制的任何材料或信息，以及可能使 MicronVPN 或我们的客户承担责任的任何其他活动。 MicronVPN 对我们未能阻止此类材料或信息被使用的任何和所有责任不承担任何责任g 通过服务传输和/或传输到您的计算设备中。
责任限制 MicronVPN 不对任何订户或其他个人承担任何类型的责任，以应对您在以下情况下遭受的任何损失或损害：网站或服务的任何故障或中断；使网站或服务或其中包含的数据可供您使用所涉及的任何第三方的任何作为或不作为；与您访问或使用或无法访问或使用本网站或其内容的任何部分相关的任何其他原因；您在网站或服务上的互动；您未能遵守本协议；采购替代商品或服务的成本；或未经授权访问或更改您的传输或数据，无论引起此类原因的情况是否在 MicronVPN 或任何为站点或服务提供软件、服务或支持的供应商的控制范围内。在任何情况下，MicronVPN、其合作伙伴、关联公司、子公司、成员、管理人员或员工均不对任何直接、特殊、间接、后果性或附带损害，或任何其他类型的损失或损害承担责任，即使他们有被告知这种可能性。上述规定不适用于适用法律禁止的范围。
赔偿您同意赔偿、捍卫和保护 MicronVPN、其管理人员、董事、员工、成员、合作伙伴、代理人和供应商，以及他们各自的附属公司、管理人员、董事、员工、成员、股东、合作伙伴和代理人，从因您使用内容和服务（包括但不限于您违反本协议）而产生的任何和所有索赔和费用，包括律师费。我们可以自行决定对您需要赔偿的任何事项进行独家辩护和控制。但是，我们承担此类防御或控制权不得免除您的任何赔偿义务。
法律选择 本协议受爱沙尼亚法律管辖并据其解释，不包括其管辖法律冲突的规则。
仲裁 因本协议或使用网站或服务引起或与之相关的所有争议应根据国际争议解决中心 (ICDR) 的仲裁规则 (规则) 由一名仲裁员 (仲裁员) 最终解决与上述规则。仲裁应在爱沙尼亚塔林进行，除非各方通过签署的书面协议另有约定。仲裁员必须合格并具有计算机网络领域的背景，包括但不限于互联网。仲裁员有权允许加快交换文件，但任何发现应仅限于文件请求和质询。仲裁员无权添加或减损本协议，仲裁费用应平均承担，但下述情况除外。仲裁应按加速时间表进行。仲裁必须在提交仲裁请求后一百二十 (120) 天内结束并作出裁决，除非仲裁程序的所有各方书面同意延长时间或继续进行。根据任何相反的适用法律，您同意因使用我们的网站或服务而引起或与之相关的任何诉讼因由必须在诉讼因由产生后一 (1) 年内开始，否则此类诉讼将被永久禁止。如果 MicronVPN 是任何此类仲裁中的被告，则针对 MicronVPN 判给的损害赔偿不得超过您为使用该服务而支付给 MicronVPN 的金额。仲裁员有权以与法院原本授予的形式基本相似的形式授予任何临时、初步或禁令救济。仲裁员无权裁定惩罚性赔偿。可以在爱沙尼亚任何具有管辖权的法院强制执行由此产生的仲裁裁决，或寻求禁令救济。如果发起仲裁的一方未能在仲裁中胜诉，则应向发起仲裁的一方支付合理的费用（包括所有仲裁费用）和律师费。受此仲裁条款约束的各方包括 MicronVPN、其管理人员、董事和员工，以及作为 MicronVPN 的母公司、子公司或姊妹公司的任何公司或法人实体，或者 MicronVPN 与之签约通过以下方式向用户提供服务的任何公司或法律实体VPN 埃沃。
最终条款 如果本协议中的任何条款被认定为无效或不可执行，则该条款应以符合适用法律的方式进行解释以反映该条款的原意，并且本协议的其余条款应保持完全有效。任何未能行使或执行本协议的任何权利或规定不构成对此类权利或规定的放弃。";
